大家千奇唔好 喂siri打開旁白！！

然後再 喂siri關閉網絡

千奇唔好！
千奇唔好！

???????????????????

叫siri打開旁白 再叫佢關閉網絡
有正野

???做左，有咩正野？

好彩開左Wi-Fi

屌你老母臭閪， 搞撚到我要去先達搞撚左二百蚊

想知會點？

可唔可以分享下個手機發生咩事？

你地自己試啦
唔洗交學費嘅？

30秒搞撚掂，你畀先達狗呃定係你天生弱智

無聊野唔會壞但浪費生命

喂siri 關閉返旁白咪得 jm9

試過，每按一樣野就讀個樣野資料出黎，但又執行唔到個樣野，例如：我按個app想開左去，佢就讀個app名，但無幫我開個app

其實只要人手開返上網叫siri解除就冇事，拎去整真係弱智

樓上三個是咪太認真

首先要有siri

up 乜能野 再開膠po 叫黑狗強姦你老母=,=